[League of Legends][193] War3 金字塔大逃亡-5

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

話事

唔係性愛金字塔就執柒左去啦

夠薑就開勾肥打過

船戰高手here

想嘔

7SS最愛

年青人

屌你個

watch PORN ON TWITCH DONE

有咩野難聽過 “屌爆你個閪”?!

三國殺-7

係咪又要我po

我係狗

我話事

vd1

你廢過花狗

你唔開po dllm

對唔住

炸開7ss個ass ok?

Ok

1001

1002

又有得睇DEFT比人打爆

文音北上有冇D似阿寧既介紹吓

佢屌開男人

有你都唔去架啦
屌完台妹再講

黃樂樂咁既質素how much

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

做G=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

CALL G=生粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒

隔離個sis落site先黎著件勁透 v到落肚臍既衫

KT GING到

Benny 定 大6姐

55

大6姐no兜

屌你老未

爭鮮

Iris

結果成日都要遮心口做人

到底花狗有冇一張圖係自己影

v到落肚臍仲遮黎做乜

佢有圖算係咁啦 你仲想點

誇張左d 到心口姐

誇張左d 根本沒女

大岩姐

岩

CC未

7巨同力狗都好鐘意小血板

7巨個隻小血板

俾女仔鬧衰人係咪世上最幸福嘅事

比肥C鬧

DEFT係咪食左屎

勁喎

我懷疑佢食左屎先咁撚勁

DEFT冇AD打

美欺冇波踢

DEFT NO AD

萌萌小蝶跟世界冠軍合照

小安妮走肥

AA

暴龍裝冷氣

文音/花狗++

G未

++

G

A-1

我看了書12分鐘

我睡眠了

狗屎腎

屌你老母

dead by daylight good?

花狗又睇ginny

ON9 GAME

why

有冇BOY玩三國殺

我瞓緊同你玩

希望聽日落狗屎炸撚死腎仔

今日都落啦

MKIB好多女

我的眼睛

唔怪得B仔咁多EX

已J thanks

yes

is

wa B仔左邊個件好淫

IS

想玩賓周仔了

個口大過UC

TSM狗咁惡

熊

QQ

wa

WA

打丁

j who

u

點解搵war3 會見到lol post..

樓豬個腦冇左

百花油個廣告跳momoland

話

WAS

事情

咁大條粟米 食死左

條粟米

SKT了

女

SKT啦仲女

點解冇小花blank勁咁撚多

waste time with him

要FAKER了嗎

張嘉航的員工立刻遞上衛生紙

小花去那兒

宜家興比人任拆?

冇小花又羊

粒粒去文識身

WAAAAAAAAAAAAA

大話事家

屌你屎忽

紅磡千萬豪宅雙屍案

外媒於昨日報導，TSM公司獲得3700萬美金的巨額投資，投資人當中有知名NBA球星Stephen Curry。

tsm咁大勢力

唔敢串7巨了。。。

7SM

過街7巨

我澄清多次 本人與TSM無任何關係

7sm

何方

ok 7ss唔識tsm

唔係你條女

好熱呀 我唔撈啦

一齊

加入

暴龍死變態

暴龍幾十歲人

https://www.youtube.com/watch?v=H1BUBS7Yovg

LIN頭都就快跌出黎

豬

個樣

痴撚線 唔係大波就大曬架

打針架人造人咁撈

900%膠造

跳樓++

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

-1

跳樓未

有咩GAME玩

#10
ALLMIGHT
•
2018年7月24日 20:55:34
明明gundam breaker 1去到2個陣係有吸取教訓改善左唔少缺點
但2打後既3同NEW就係咁退步 ON99 BANDAI
7
0

齊玩gundam breaker new

#10
KS_Sona
•
6 日前
最鍾意流完汗插隻手指入去個gap再拎出黎聞

7ss好變態

賢仔大家蛆幫我食RV碟未

你聽我解釋先

有野日 你叫大6姐食晒佢

你都要食

屋企放左張車厘 冇位了

咁那臭

同鼻屎味袋底味一樣會聞上癮

轉哂位既

頭一轉都頂唔順

烏克蘭女拍半裸寫真 還獲邀參與色情片演出

撈鋪已死

7s當立

想打機

想玩賓周仔

hao123

AA未

DLLM TSM9

死tsm狗

屌你老母bench faker
腦裝屎

重製英順手重製埋張MAP

準備遲下轉做aoe咁玩

出MMO未

有咩玩

g

阿福CC

lol比狗屌

阿福蓋倫蠻王積斯

少爺

wac

WWAWA

c

屢秒屢話

反7ss

咩話 Benny 本人

事

C

CC

[片]印尼學校為彰顯神迹 表演大貨車輾學生1死1傷

自己射 自己射

我決定今日開始日日買飯返公司食 咁就可以日日同秘書妹妹傾計

食飯先有計傾？

熊>>>>>>>>>>arin

唔同公司。。。

隔黎公司都食埋

FF到痴撚左線

燕麥當勞係咪痴撚咗線

大6姐>>>>>>>>>>>>>>>>>BENNY

美國駐北京大使館門外發生爆炸

開戰未

比多張定定我

快

draftman $34.5/hr 有意pm我

autocad draftman

我愛7ss

咩水幾QQ

乜水幾qq

定定

你之前先話豬西

不正確

呢張相幾qq

燕麥當勞

有冇人救到大家姐 仲喪過根叔

一齊射 一齊射

真話事

好話事

燕麥

虎有冇打交SONG

又有得睇DEFT比人打撚爆

有冇人一齊買shark shark薯條一齊射 一齊射

72件98

@謝哈哈

我要力狗

黃樂樂cosplay好正 想奶爆佢個閪

正wor g唔g邊有人理

屌打

冇圖你話DEFT好正都得架啦

pish

黃樂樂都唔識 你一定係g

smeb 塘已回

deft又比人打爆

冇圖你話黃樂樂比人打爆都得架啦

我屌緊黃樂樂又要同你講咩

冇圖你話你屌緊DEFT都得架啦

食緊

Tsmeb

Eucal

can't spell autism without tsm

我都想加 但冇驚玩

自己射 一齊射

TSMEB GNAR

rox tigers狂捉鳩Tsmeb

樓上7巨

樓上力爺

樓上腎仔

樓上面面

ㅡㅅㅡ

樓上花狗

自己射 互相射

林肯德基

柑吉野家

織田信長之野望

腎仔表演生吞老鼠頭

為生活

今日公司個FG返工返到痴左線

自己射 一齊射 互相射

黃樂樂

馬體會
阿仙奴

阿仙奴
我買左阿仙奴

好日子

咁對家

反泡了

我燈開

ok 信賢

法國渣man都係毒毒地

下體

隔離sis條仔勁高 又大隻

咁話自己

FF之鬼

我同佢一齊走 好彩冇俾條仔見到 唔係我俾佢打到升仙了

含佢

太大 含唔到

大家姐謙虛姐,
講到打,你都唔輸蝕

叫UC含

講左下體

腎仔

咩

雪雪

7屁屁又輸

國動可以同雞排妹玩遊戲,我屌

又唔係同雞排妹扑野

真人超靚

又唔係扑野 玩遊戲有鳩用

又唔係靚女 貼出黎有鳩用

咁你貼

不如露埋成對波啦

好

沙沙

楊宗緯 + 張碧晨 - 凉凉 (官方歌詞版) - 中視《三生三世十里桃花》片尾曲

我幫賢仔射

追3個星期RV
諗起都扯扯地

一秒

我話事了

明明你也最愛我 沒理由愛不到結果

你睡眠了

1秒

這遊戲製作人瘋了

斥巨資打造的TSM T-SHIRT
竟然撐7SS就白送

撐7SS 快D送T比我

明明我咁撐你

好誇張

無得CALL G 了

你去MK叫佗地架咩

我唔去

嫖客有事嫁咩

無

幾QQ 咩名

張嘉航

睇緊講鬼
好撚驚= = HELP

狗也不睇啦

驚驚牙

鬼驚粒粒 5洗怕

屌啦媽
唔係話唔信佢講D鬼係邊到邊到
但又唔係影到有野出黎 好無引
得佢up 唔知有咩好驚

你都見到個D叫鬼片啦CHING

大佬人地日本仔都搵到真係影到野既出黎啦
雖然都係假假地 都叫有D驚嚇位丫
當個個大家姐咁好幻想力咩
一係直頭取消個part 講多D野仲好啦

咪有囉 自己開門個D囉= =

咁都ok
睇佢第一季冇料到已經冇追

老子甚麼鬼也不怕

收到風7巨最驚鬼

條女仲恐怖過D鬼
第一集行兩步都驚 今集好似上撚左身咁

G黎

條女幾正

(嘩屌有片!) 大陸有人係華山長空棧道跳撚左落去2000米下~

目前其生死未明。

去左個山洞拎神功秘笈

張無忌

返未

仆街 的士有甲由仔

Cc未

食早餐

how much

36 飲凍O茶

where

凍幻先係世界第一

熱先係

tst

熱只服茶走
利申前水吧之鬼

熱先飲到個種香滑

不過幻茶去茶記多數好飲d

琴晚call完g

今日繼續自己射

朝早飲爆檸=on9

琴晚隻g如何

問98

baam baam

話之力

今日係咪動物展 灣仔好撚多毒撚

入去食埋d coaplay妹未

個冷氣仔俾人鬧到狗血淋頭

個則c assistant拎住雞毛當令箭 笑撚死

仲有無識識薯條

琴晚食仲有

唔關事 佢俾se屌

18粒雞加個包

起碼加兩個

who play wow

點食

識食

茶走

咁熱不了

吹住冷氣飲

凍0T

岩石

粒粒幻茶 凍既

arwewaaw

7ss 56kb

7ss 4sb

7ss sss

sssssss

老細話我似韓狗

FF

中左一半

咁冇肉韓狗

大陸妹真係勁白 痴線 仲白過我

Ff

最終幻想 16

全盛時期既根叔勁D定大家jer勁d

我要

waste

愛真的需要勇氣來面對流言蜚語

Connor Murphy

deep dark fantasy 16

垃圾博人

stick your finger in my ass

古巴仔

TSM

死十次就有3次做支那人2次阿叉

今晚玩唔玩

我一陣出去踢波波

但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

力狗唔識講屌你個閪

ja

SY

救命

女?

無限寶石= =

春

男遭罕見酷刑 肛裂破皮陰莖腫三倍大

咁樣台灣仲加唔加分

好變態囉

你想5想試下

做燒果個

死TSM狗好變態！！

d TSM狗係
但我唔係

舊公司senior 過檔🤔

無用架
女權撚只會睇到你成篇野既重點係
又唔見消防員體能分男女？
然後又抗議消防唔體諒女性架啦

岩岩肚痛入左公廁屙屎
一除褲未坐低已經瀨到成腳都係屎
依家仲係公廁入面唔知點算好 有冇CHING黎救我

[突發] youtuber機場揭起自己上衣露出

廁神好變態

有冇小花？

#19
椎名真白
•
2018年7月27日 12:34:11
明明做飲食先最儲到錢
返6日 成日係間餐廳到 包飲包食 放果一日假攰到成日攤係屋企
根本想洗錢都洗唔到

98 rich

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

u廚=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

廢青

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

返工= -$

係我

後日又可以見到梨子
好滾動

98識煮咩食

生炒骨

？？？

文識六粒飯

不了

mo小花

奶野架媽

想炒老闆做返廢清

炒

識D野

我都想

#34KS_Sona • 2h
無用架
女權撚只會睇到你成篇野既重點係
又唔見消防員體能分男女？
然後又抗議消防唔體諒女性架啦

我愛賢

我愛力

夜晚食咩好

愛賢力

認真 無飯食

金拱

試雞記新雞

18件98

18粒文識

下午食左18件喇

再食

自己射

懷疑成隊skt夾份踢faker入後備

條街好多去完動物展既毒撚

SORRY囉

有個仲著住啲印左女女既衫

羨慕我？

好嘔心

有冇人8月尾去睇堆電競老人

你請?

你請

多謝肥拎

me

點解你會知我著緊咩衫

咁多人黎捧我場

7巨

火炭麗琪成班係佛山俾人拉左

我著tsm去動物節

戀童癖

想cos血小板

waste time -2

呀羅呢 呀羅呢

愛力狗

2018動物節照妖鏡

ching識d野

sony年年搵D showgirl套衫都鹹濕到呢

但係冇圖

designer 本身淫

呢個一定係生左癌

catgirl

MKIB 同你

冇頭髮 SY黎既

2014

2015

2016

2017

呢段片 仲有好多可以CUT

2018

2014個陣丁到出血

訓教唔waste time了

訓教=waste time

今日冇飲奶茶
就死

唔好

小朋友先飲幻菜

卡晒?

想飲凍鴛鴦

J返你個JINNY

睇埋D垃圾人UPLOAD

點解行路會delay幾秒, 出技又無呢個問題

PING : 31

喵喵喵

我們一起學貓叫~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我們一起睡個覺

你的隱藏分嵗起來比該分段的平均隱藏分要低出許多哦，請加油！

RI狗狗

你地個西女人幾時比人炒
俄仔都簽唔到

一起喵喵喵

一起TSM

#2
梁文音
•
2018年7月27日 13:16:27
提子
14
0

#6
梁文音
•
2018年7月27日 10:55:30
Agger
0
0

#96
梁文音
•
2018年7月27日 11:27:26
睇地方啦 印度就條女錯
0
1

#5
梁文音
•
2018年7月27日 09:48:20
新假期 YoYo 定 假撈
0
0

#53
梁文音
•
2018年7月27日 12:44:35
你老母都淫底
0
0

7ss ho ball

#27謝哈哈 • 2h
落堂問女同學拎電話 但佢俾我嚇到走左

渣渣渣渣 咁渣ga

???

DLLM7SM

NASA做乜鳩要set到地球咁近太陽

#34
KS_Sona
•
10 小時前
無用架
女權撚只會睇到你成篇野既重點係
又唔見消防員體能分男女？
然後又抗議消防唔體諒女性架啦
23
4

#13
KS_Sona
•
1 日前
我去食自助餐唔撚好
167
2

#4
KS_Sona
•
6 日前
AV情節 台灣實現

#8
KS_Sona
•
7 日前
今次搵唔到
又冇是咁的
0分重作

#404
椎名真白
•
3 小時前
DAY 1 冠軍
千棘:
獨角獸: 我鐘意個TIFA多D

咁早起身

真係垃圾黎 成日慳個少少最後得個吉 LKK又係咁 剩係識簽堆DLLM返黎

morata

勁

條垃圾得個樣

你好撚型 不過係無賓周果隻乸型

我皇唔賣垃圾

賣左阿朗了

食咩早餐好

屎

你食屎唔洗周圍同人講既

你食

你食啦臭雞

#2梁文音 • 17h
提子

#885
椎名真白
•
2 日前
被害妄想症發作

撐文sick

@花狗
（過來人分享）考慮緊台灣升學嘅你入一入黎

一齊射

互相射 互相射

如形和影是最痴纏伴侶

ken gor

呢個女朋友係我上年冬天識
果時冬天天氣凍
著得衫多，所以未知佢咩身材
但有時佢著啲冷衫仔都見得出有些少起伏
有少少山丘仔
我本身都預其不太
同埋我係鐘意佢個人性格好，個樣又清清純純
係乖女來
勤力返工，唔煙唔酒唔蒲

我追左佢兩個月，最後係上年聖誕就一齊咗
到依家都半年有多

依家夏天到，天氣相當炎熱
有時同女朋友

有時同女朋友出街

佢會著啲薄身既淨色白Tee
有時背心仔
我間唔時都會偷望下佢心口
都係有少少起伏
似有些少波路
我要求不多，有波就得
因為始終果句，我係鐘意佢個人
唔係佢對奶

拍拖拍到咁上下
偶不爾會幻想吓第一次同女朋友發生關係嘅情境
有時真係諗到扯哂旗標哂精水
諗到小龜頭想偷偷搶閘狂衝女朋友
會性幻想吓呢個乖乖女朋友會係床上咩反應

去到上星期
我屋企無人，去咗旅行
我就約女朋友來我度
過夜
無錯，我開始鹹濕
開始想佔有女朋友嘅肉體

咁我就預備好哂晚餐
當晚食完都九點幾
然後大家各自沖涼
沖完我就播套電影一齊睇
睇睇吓大家都知咩事
我地一路睇一路錫

纏綿到差唔多
我都已經扯爆旗咁濟
細佬充血到極點
黃石火山都就要噴漿
我就開始進功佢心口
起初佢有些少反抗
然後我再摸摸揸揸
一步一步咁就除咗佢個罩
終於
終於
我其待已久
我咁大個仔
我終於可以摸到女人嘅乳房
萬物根源孕育萬物的原始發源地

我已經忍唔住
我一手揸落去
乜都揸唔到
我以為我摸錯肺下部
我再向上摸
又去返膊頭
我再向下摸
又去咗肺下部
我知我經濟少
上唔得，下唔得
我諗女朋友佢是咪八字波
於是我又向左右尋找
乜都揸唔到
摸來摸去好似彈緊琵琶古箏咁
滄海一聲笑
碌尻軟滌滌
當時我好困惑
扯住旗咁諗點解會咁
呢個係咩情況

由於我太過專注係搵奶果方面
所以細佬已經謝咗皮

女朋友佢都感覺到我碌尻唔見咗
而我都感覺都女朋友對奶唔見咗
就係呢個漆黑黑的時刻
女朋友佢突然好嬌嗲講咗句
"BB豬, 你知唔知咩係滄浪遺珠呀?"

最後
我諗我打後嘅日子
都要玩呢兩粒遺珠

因為
女朋友已經懷孕了

最後 忠告一句
女人心口上的起伏
就是男人生命中的起伏

點先食得哂一份珍寶

@cc106

變左黑腳

贊

花狗識唔識原創

我愛的人 不是我的愛人

春春春

喵

WAC

hh3

秒

super wac

cc

力=右邊

+

跟雞排妹睡一晚要60萬？

識貨,IU起頒獎禮D LIVE

今日請左幾位PRO PLAYER黎講下TOYZ依個人

HSBB: 我坐係到佢都係得咁高

DL: TRASH

KREPO: 條J得2CM

SCARRA: 扯左都係得咁多

REGI: 吔屎啦柒碌胎屎

好耐冇睇過

比利卡 比利那那
伸展魔力

派派幫幫
優美魔力

巴美露古拉露古
高強魔力

普路普普路
溫柔魔力

佩露坦佩頓
爽朗魔力

魔法舞台陣

仲有我d圖呢

你地好衰

支持我老友花狗隻臭G

@紅色革命

想send俾胎屎睇下D改圖

酒殺賢仔

而家去飲公價比幾多

報紙

認真問

報紙啦洗乜講

酒樓 酒店？
熟唔熟

左邊

不過家陣最低都一千 好似
熟既酒樓1200
酒店1500

兩份報紙

1500

1000得啦
好fd 好fd 就1500囉有人會
都要睇你有無錢

梗係冇啦

咁報紙啦不如

無錢我直頭叫佢咪派帖比我

唔好啊大佬

大佬唔好

Tsm

CSGO

吠吠吠

幾耐冇見過胎屎圖

Hide Blocked User - VanDarkholme

力狗已經痴左線

完全封鎖..

好柒 不過勝在夠淫

1. 6cm
2. crys

返工

[真] iu bb相

力狗識D野

貓女孩

這遊戲製作人瘋了吧

痕癢難治粒粒
竟然call g就白送

扔巨巨巨巨巨巨巨巨

抖音

ng-1

我們一起學貓叫

喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

fuck u

想打g

提摩

力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力力

燃堂力

進化左d咩

5g

⎛° ͜ʖ°⎞⎠

花狗腦袋

依個衰妹又幾靚喎

屌你老母 嚇撚死人咩

力狗嚇到傻左

扭來扭去

力力力

巨巨巨

賢賢賢

cccccccccccccccccccccccccccccccc

play c

有青B.B. 驚出

想用痾米特

20

妓中出PSG 5:1

冇機打

= =

一齊喵喵喵喵喵

返緊去有冇CC

咁夜收工

岀街都唔比

餵G排妹食野

花狗係咪餵女食野就會射精

掂到手就射

waste time

想射

sleep la no waste time with theem

sleep=waste time

點解清純女團都賣肉

twice邊忽清純==

我們一起學力叫

學

哎呦喵喵喵喵喵

蝴蝶兒新相

圖呢

冇圖你話你D新相都得架啦

變左隻老雞

我新相

有 個 男 人 愛 著 你

那 個 男 人 就 是 我 你 知 道 嗎

你不說愛我我就喵喵喵

降魔DICK

🐱🐱🐱

刀豬巧京甘吾碎俄拱儈滴

おぉぉ

ㄏㄏ

susan一巴星落yuki

ㄟㄟ

ㄉㄉ

YERI

ㄇㄉ

ㅋㅋ

ㄋㄋ

ᄉᄉ

ङ्ग

अरे तपाईको आमा

म्याऊ

म्याऊम्याऊम्याऊ

.هكذا ابتدأت

XP

星期日咁早起身把撚

tsm

freesm

人在泡菜

係泡菜咁早起身把撚

冇圖你話你係屎坑都得架啦

btw 你係g

我岩岩柯屎見到賢仔係入面

3個鐘前著陸咋

腎仔可唔可以搵小花出黎傾兩句

咁你咁早起身把撚?

係機上面瞓左啦

訓左仲咁早起身?

...

上面是咪死左圖

電王訓左

痴撚線訓左咁早起身

打鳩對面條友未

佢好fit下 拎住架單車 點打

訓覺IN 2018

夠做啦 D韓狗打機之外冇野叻

有CLG冇7SS

鐵一般的事實

係skt個雪櫃 叫98搵

你地都好早

腎仔야옹야옹야옹

야옹

汪汪汪

我們一起扮7SS叫

我走先

電王韓服RANK未

冇玩好耐ac比人ban左

1037 98開po

Post名喵喵喵plz

1001喵喵喵

1091腎喵開

1000